如果你想結婚後先有性行為，個男話你保守，點睇？

如題

幫佢打飛機先

飛左條仔佢啦

插定係做其他嘢先

唔屌玩唔玩其他先
例如素股

叫佢打飛機啦

返教會然後帶佢一齊返

證明佢未必岩你

係事實 有咩好講

係你面前打飛機得唔得

屌 on9
個個都話搵處女
唔係處女就係雞
溝到處女又話人保守唔肯扑
而家啲人真係好難服侍

我係男都支持

幫佢含住先

佢仲話我墨守成規
覺得佢唔尊重我

現實：條仔尊重你意願的話，應該會結婚後再扑野